爸爸媽媽 請體諒我們以身犯險；司機們 請體諒我們佔據道路...

轉載自
From 文宣組

強大文宣

好強！

老共玩宣傳啲起家

最毒就係cctvb

睇完想喊

推

滾動

[急]仲有2個白宮聯署未夠數啊大家快啲幫手啦

制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

啲相影得好靚

push

睇到第一張即刻咸左

整得好好 辛苦曬

印出嚟貼滿各區

好靚, 要傳!

辛苦晒

推 辛苦曬

好靚
印做類似postcard咁派做唔做得過